推介pc防毒

想買pc防毒 求介紹

bitdefender

360 安全衛士

認真 Windows Defender

真心問

其實點解你要防毒軟件 好多都係大陸 software裝完國家同你做自動備份

金山毒霸
騰訊電腦管家

金山毒霸效能好似好d

瑞星杀毒软件

我都係呢個

防毒變病毒 符合國情

This?

bitdefender真心好野嚟
blackfri個期最抵買
一年都係HK$30

yes better than eset and kaspersky but if you keep update eset and kaspersky alao ok

屌 今日自動續 收599hkd

Linux

Now 50% off

上嗰個2Checkout 熄左個自動

真心問
Bitdefender個firewall一定要用返bitdefender 個網頁先防到？

err,我覺得Windows defender都夠用

linux唔洗防毒咩？

Free is enough
Kasperky free, have hips have web def but u can use Windows firewall
Slow pc you better pay for eset or avira

中左最大既強國毒 咁其他毒就唔驚